而家疫情咁多gym room蝕錢

我諗到個幫佢地止蝕反賺嘅計劃
所有單車機跑步機都加發電機
香港咁多間gym room一齊裝
再促曬香港啲肥婆肥仔去強制做cardio減肥

賣返啲電俾港燈/中電
又可以促進香港可再生能源嘅發展
大家覺得有沒諗頭？？

肥婆肯做運動就唔係肥婆啦
我相信你倒貼出糧比佢，佢都冇興趣

點會蝕錢 我買左兩年plan 個個月比緊錢 但唔敢去

我建議23條改為強制肥婆肥仔做運動

咁係你問題

肥婆踩壞晒啲機唔使維修錢呀

胡c虎點算

中環California 好耐之前有
要用力先會踩着部機
天上有燈泡會着
3 4 星期之後已冇晒部機
明顯同你1樣嘅天才已俾人炒

肥婆學跳舞 dum dum dum dum
肥婆學跑步 dum dum dom dom
肥婆唔戴 bra dum dum dom dom
...

邊有咁易

佢叻仔嚟
唔洗呢啲都搵到食

佢淨係著盞燈泡就抵炒啦

係咪good idea先

基本上肥仔肥妹會做運動嘅話就唔會變到咁肥啦

#4

不

=.= 你扯

肥仔Ching幾肥?

唔想自爆
超超超肥

出街食飯危險啲定gymroom危險啲

我覺得你扮肥